hkbn 2月完約 有乜plan抵玩？

詳細價錢plz

有冇人想裝寬頻/now tv/家居電話/手提電話？
本人有新優惠，保證最低
有興趣可以加

攜號轉台 價錢？